今日今日仲帶口罩出街既人係咩心態

都已經冇事環保d唔得？

點解要帶
見啲人一月開始帶
咩事

總之你保持唔帶既心態就得